【 有 圖 】各 位 手 足 ！屎 忽 窿 請 大 家 食 飯！

為咗答謝各位客戶嘅支持 ，由即日起至4月30日，任何 SmarTone 流動電話月費計劃用戶只需喺早餐或者下午茶時段去吉野家，即可免費換領 和風牛肉溫泉玉子飯 (細) 連綠茶一客。優惠期至4月30日，快啲去食碗飯叉叉電啦! 詳情:

[

我係咪要download app先有優惠